李光耀：香港唯有撼動到中國因香港而獲得的利益才有可能逼使中國讓步

倡非對抗方式迫中國聆聽

李光耀透露，曾在吉隆波和香港行政立法兩會代表團會面，李光耀建議他們不要和中國「鬥爭（fight）」，而是「陳情或討價還價（plead or bargain）」，同時組織起來，令自己「有潛力破壞中國利益（could do potential damage to China's interest）」，這種非對抗方式（non-confrontational approach）可以有效迫中國聆聽意見。

大家文宣武鬥都做左，但係商業金融上直接破壞中國利益既事，會唔會仲可以諗下點做呢？點解中美貿易戰咁重要？
中國自６４以後全面發展經濟，大量中共官員資產在港不容侵犯，我地依家要嘗試撼動到中國因香港而獲得的利益。

唔係講緊沽港元，而係有Ｄ大家都好撚柒憎既親中企業，你覺得佢咁樣落去會盈利收皮，你會唔會沽左自己手上既股票甚至沽空佢。

要求公開非香港人本地人以外既資產
上市公司股東 物業持有人國藉 姓名
親公團體收入來源

依樣可能冇
你直接令到佢股價下跌蒙受損失咁有力

一早講左取消關係法及獨立關稅區先係王道

依家好lun 多有香港身份証既人, 連廣東話都唔識講, 你睇下港交所 李小加 個仆街

依家要集體諗下點樣做先會令中共覺得香港依班人係金融商業上有潛力破壞中國利益，逼住比民主出黎去換利益。

就係美國議員提出嘅香港人權民主法案就

不嬲都係
睇返淋鄭狗反應就知
69一百萬 > 話知你
612衝突 > 話知你, 屈你暴動照推
美國國會推人權法 > 暫緩

香港最有價值好似係樓主同股市我認為

凍結貪官係香港財產

專制國家元首叫人對抗另一個專制國家